假彈嚟嘅啫嚇我唔到嘅

out of the WOODS

假彈！

跌就係真 彈就係假